我諗到一個方法可以快過政府嘅快速測試（武漢肺炎）

叫D中醫把下脈

正評

天才

其實係搵隻狗聞
認真

搵隻狗閪做咩

巴打配眼鏡係時候了

姐係點，點解要搵狗閪

狗其實算聞到邊d人中咗武肺

咁佢咪中左囉